張建宗：冀學校做好國歌和國家安全教育工作！

國際學校都要??

校服要否帶紅領巾呢？

習語錄準備

有你哋呢班狗官，香港真係好唔安全！

係都唔歌你吹呀
係歌都填入"打倒中共，習豬頭"就有
日日都屌柒支中共5星旗
唔限於學生, 路人經過學校都舉中指屌柒支5星旗